笑話一大則

有位人兄叫牙da 佢有一日比人拉左 究竟係邊個拉佢呢？

係鋼琴家拉牙da
因為
琴man拉da

🤣

厹

我一路笑一路縮番入老母個西度

笑死

真係

loading.....

。。。

up mud 9

Me Loading...

仲好笑過個笑話

哈哈哈

笑左1個鐘

弱智先笑唔出

好撚好笑呀

你笑唔出

我笑到仆街

仆街啦你